[紅磚]讀唔讀minor好

Gpa就過3嘅
有啲興趣讀European studies
但又驚會多人爭
究竟讀唔讀好

我都有諗過讀european studies 想學德文
但本身冇底子驚比人屈機

其實都係揀得一兩個course係外語
其他讀文化野 所以不了

double major 啦
德文自修咪算囖

Ching係咪讀double major㗎 有無野分享

推

Ching係咪讀double major㗎 有無野分享[/quote]

Double Major 好堅料好用心, 樓主有心理準備？